卡爾：BE WATER 相關語！

其實相關語文宣都唔錯
香港人反抗！

[國際戰線+英語戰線]要贏，就要有自己既傳媒

香港人反抗

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER